7pm開花: 嘉湖銀座咁撚多便衣狗都改唔到我氣管敏感！！

狗有狗罩 小弟就無口罩 天氣凍係撚咁咳

幾車便衣狗係到巡會否增加傳染性？